\begin{biography}
    

\begin{minipage}[t]{2cm}
\includegraphics[width=2cm]{Figures/Dittaya.jpg}
\end{minipage}\hfill
\begin{minipage}{.7\columnwidth}%\raggedright
{ฑิตยา หวานวารี}
สำเร็จการศึกษาวิศวกรรมศาสตร์บัณฑิต สาขาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์ จากจุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย ในปีพ.ศ.~2548
ปริญญาโทและเอกสาขา Computational Intelligence and Systems Science จากสถาบันเทคโนโลยีแห่งโตเกียว (Tokyo Institute of Technology) ในปีพ.ศ.~2551 และ 2554 ตามลำดับ
ปัจจุบันเป็นอาจารย์สังกัดภาควิชาคณิตศาสตร์และวิทยาการคอมพิวเตอร์ คณะวิทยาศาสตร์ จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย
งานวิจัยที่สนใจคือการประมวลผลภาษาธรรมชาติ และการค้นคืนสารสนเทศจำพวกข้อความ

\end{minipage}
\end{biography}
